邊撚個魔法師丟撚中手足啊！！！！！

準小小得唔得啊